def build(bld):

	#2. Storage
	bld.new_task_gen(
		features = 'cxx cshlib',
		source = 'storage.cpp',
		target = 'storage',		
		)

	#3. Socket
	bld.new_task_gen(
		features = 'cxx cshlib',
		source = 'socket.cpp',
		target = 'socket',		
		)

	#4. Traci-Client
	bld.new_task_gen(
		features = 'cxx cshlib',
		source = 'traci-client.cpp',
		target = 'traciclient',
		uselib_local = 'storage socket itetrisnode',
		)

	#5. NS3-Client
	bld.new_task_gen(
		features = 'cxx cshlib',
		source = 'ns3-client.cpp',
		target = 'ns3client',
		uselib_local = 'storage socket',
		)

	#. Mobile station
	bld.new_task_gen(
		features = 'cxx cshlib',
		source = 'mobile-station.cpp',
		target = 'mobilestation',
		)

	#6. iTetris Node
	bld.new_task_gen(
		features = 'cxx cshlib',
		source = 'itetris-node.cpp',
		target = 'itetrisnode',
		uselib_local = 'utilities mobilestation',
		)

	#7. Utilities
	bld.new_task_gen(
		features = 'cxx cshlib',
		source = 'utilities.cpp',
		target = 'utilities',		
		)

	#8. Sync Manager
	bld.new_task_gen(
		features = 'cxx cshlib',
		source = 'sync-manager.cpp',
		target = 'syncmanager',
		uselib_local = 'ns3client traciclient itetrisnode',
		)

	#9. ICS
	bld.new_task_gen(
		features = 'cxx cshlib',
		source = 'ics.cpp',
		target = 'ics',
		uselib_local = 'syncmanager',
		)
